識少少日文入

メソバープラス
咩黎
Me so ba - pu ru su
Mission pass?
日文新手，插細力d

メソバー = member
プラス = plus

thx

n打咗做so
ra又讀咗做ru
你唔係新手，係根本唔識喎

Not me, my fd
我五十音都未識

你的朋友就是你

唔信就算，要cap圖俾你？onL99

踢爆左 嬲豬了